策略性討論 其實經過咁多次深夜清場 有冇吸取過教訓

有冇機會有一大班人係第二個位 警察一清場作出番反包圍警察 但前題要多人 令警察即場個策略失效
利申發夢諗到